住九龍塘有錢定九龍站有錢

正皮：九龍塘
負皮：九龍站

九龍塘
Elements新晉豪宅區 漾日居同鯨天2004年不過5000蚊呎

九龍塘獨立屋